關愛共享計劃津貼, 斬咗幾多棵樹?

根據政府資料，大概有二百八十萬香港人有資格申領四千蚊關愛共享計劃津貼。申請表一式四頁，即係夾埋最少要印一千一百二十萬頁紙。

每噸紙漿大約要斬廿四棵平均高十二米、樹幹直徑十五至二十厘米嘅樹木，然後每噸紙漿可以生產四十箱每箱五千張嘅嘅紙。要製造一千一百二十萬頁紙，就要五十六噸紙漿，即係要斬一千三百四十四棵樹。

假設每棵樹樹冠六米，咁一千三百四十四棵樹就可以覆蓋到三點八公頃，即係九十個籃球場咁大。

然後，政府同你講，冇得上網申請。真係好環保呀。

召喚環保撚

環保撚呢？去咗邊啊？

推！where is 環保撚?

有四千蚊班環保撚仲理閪得你咩

香港政府不嬲都係最浪費資源同制造垃圾

因為環保撚只在乎膠同飲筒 紙同樹？有四千蚊唔理嚕

走塑個on99 fb呢？

（設計對白）走塑page：「我哋只係話走塑，冇話過走紙」

屌係啵
自膠

一式四頁唔一定係4張紙
但要交既文件一定多過四張紙

推上報

計埋文件點只4張紙

忙緊攪鳩快餐店用飲筒